[中伏]升左IOS11.0.3後 電量倒水咁倒

用開SE

朝早升左IOS11.0.3
跟手叉爆
9點幾後擺底冇用一陣
得返85%
跟住禁多幾下就84%
又放低一陣
77%
71%

而家69%，又要叉

有冇人都係咁

7 plus 無咩特別

起馬去到11.2 11.3先會隱定

試下REBOOT先

一上左11已經倒緊

11 根本target緊 iphone 7+ 打後
Se上去中伏

屌

總有班on9 等唔切升級 要升都等x.3 先升 一次搞掂
唔駛11.0>11.0.1>11.0.2>>>>>11.3